六月 河英 g持區 (◔_◔)

舊po

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

點解前幾日個頭好似三奶至黃？

差d認錯佢 老公點睇？

上週一二奶之機上自拍

老婆

G持河英

白滑美腿加肚仔

老公有冇留意李海印 ，今朝發覺冇閂到佢分頁，咁就睇吓佢近況，原來ig開返

而家冇瀏海睇落唔同以前

你老婆應該仲同佢好熟吓 ，ig仲有追緊

海印唔係自從idol school後收左皮架咩
唱歌幾好 不過太老

IBI個陣 個組合幾正
可惜又係限定組合

So hee 101 first pick

認唔認得佢?

我昭希debut左好耐無出歌

有fol佢ig

Ibi淨係識佢兩個因為idol drama

produce 101
韓惠利同彩景

去左april?

話時話乜april咁多同人撞名，又娜恩又睿娜

彩景係

國兒老公五個奶？

love bomb 吖 love b bomb 唷 k！con！囉！

love bomb 吖 love b bomb 唷 throw！back！囉！

咁醒做指揮？

騎功了得

其實佢係咪整左容 同idol school 個陣好似有d 唔同樣

想比佢指揮我

老公聽左隻碟未

3首入面得主打唔得
love rumpumpum似主打多D
fly high 幾好 但Clover正D

得rumpumpum最好 其餘兩首唔掂

佢唔留陰靚啲

點都靚

多口問句有冇會開小白G持區

仙氣呀

喂，

love
bomb
love！
b！
bomb！
河！
英！
喎！

河英又幾正喎

WOW

老公 1+3 奶？

老婆真係好正

佢搵緊我

老公想唔想佢繼續瀏海 而家唔夠𡃁妹喎

有無陰我都可以

老公的一奶成熟了？

佢本來就唔後生係童顏姐

點啊老公最近有冇瘋狂rumpumpum
個腦不停播緊喎

呢排成日loop個兩首side track

呢張背景好靚

見唔到我悶悶不樂

變左識郁 同國兒老公揮手

同我隔空傳情

老公發送 love bomb love b bomb?

日日都同蝦翁bomb

無陰真係靚好多

瀏海o靚妹d喎

有冇人想佢整返依個頭 老公點睇

咁細路仔feel

睇慣左佢依個look囉

老公去左邊失蹤左咁多日

去左同木奠抗爭

ok老婆g持你❤️

辛苦用idol room出道, 好似半紅不黑咁,
明明跳舞唱歌+樣都咁好

過左成年都冇得巡迴 睇人地師妹團人氣高好多